有冇在安格靈補過習嘅巴打

呢間野好似冇人提過咁
但其實黃sir 教得好好
冇佢英文reading 唔會有5
有冇手足都補過佢
有冇去佢書舍探過佢

講講下都十幾年了，長毛教識我好多生字

佢都冇再教了
佢走咗去開書舍
仲好懷念次次補到十點幾十一點走嘅時候
佢教啲生字真心用得著

長毛依家係邊開書舍

差唔多22年前補佢..
而家女都有兩個LU

勝利牛丸格離
叫原木書舍
佢個筆名係原木
屋企勁多佢嘅詩集

佢做咗咁耐架啦
利申：安格靈最後一屆學生

由中二開始補佢 諗起佢成日鬧我哋臭屎忽

依家開左間垃圾

我中三
好掛住佢同counter 啲姐姐

English Town

唔覺意流露勁揪
打九鑊
亂碼暴龍

有冇巴絲打都拎左佢本味無味集

唔係拎唔拎 係佢格硬塞比我地
亂碼暴龍真係笑到癲
吊起你 扯你啲頭髮再吐口水

佢每次講亂碼暴龍都笑到我趴低

巴打第幾年grad

佢依家仍然成日罵人臭屎忽

利申未grad

仲係佢學生真好
巴打用中文定英文上堂？

全中文
聽講以前啲人一唔小心講左中文就會俾佢屌
btw唔知佢吹水定點 佢之前同我地講過多年幾兩年佢就移民去外國啦

十幾年前有補

佢日日吹水架wo
之前都話去英國起古堡
用直升機載我地去參觀

仆街咁佢應該係吹水啦俾佢昆左添
佢上星期先同我地講要去英國起古堡寫書 要將你班臭屎忽困入去嚇鳩死你地

又係古堡
佢有冇話要住JK羅琳格離

臭屎忽
學d野AL冇用
出黎做野先發覺好有用